記住！邊個影自己友就係鬼

由其係小麗老母呢啲人

有人比人影上前圍插班仆街